莫耶子啲簽人算唔算史一水平

當年係獌買費蘭尼同馬達
費蘭尼成日救世
馬達去到2020仲有貨賣
去到西咸呢兩年又買咗蘇錫 保雲呢啲實而不華嘅人
仲有英冠球王巴喊馬
季初反椰子嘅人應該要香家產

2013年曼聯簽咗沙夏，達成咗Kroos轉會協議

結果佢雪沙夏，推翻Kroos轉會

卡希爾阿迪達

卻奧斯嚟英超咪又是變沙卡 佐舒服之流

莫椰子是無辜的

卻奧斯因莫耶斯被炒冇去曼聯
2020年2月25日
夏薩特長唞 比利時頭痛

卻奧斯回憶說︰「莫耶斯親自找我，基本上我已同意轉會曼聯，但之後他被解僱由尹戈爾接手，他打算以自己計劃重建球隊，接著曼聯便沒有再找我。之後世界盃展開，以及皇馬教練安察洛堤想我加盟。」

屈屈屈屌你老母

簽沙夏其實都證明冇買錯 只係等唔切佢進步姐

無錯，俾耶子ban嗰個係Thiago先啱

沙夏係費sir簽

耶子買人眼光不錯 睇受華頓就知

戰術就岩中遊隊防反加一柱躉 玩控球就算鳩數

佢教獌果年作客仲算強 但主場輸到傻

但點睇都識教波過ole

Ole 似好貴買一堆人 然後搵電腦帶波

沙夏係曼聯成日傷

事後睇返ban得合理
到而家一樣經常斷斷續續有細傷
仲要嗰時只不過係巴塞一位少機會上陣嘅新星

你個名

捷克孖寶soucek coufal啱駛到
soucek有身高有後上完全係當新爆炸狗用

馬達用撚到依家 真係好屌

果然ole係fm死忠

唔車唔賣垃圾

輸波就用閘換閘

佢教黑貓的時候，黑貓無錢買人，佢都出盡人情牌搵舊部過嚟

安尼捷比。

爆炸頭心口控球世界級

果期既切脾可以話繼係愛華頓之後搵到第二春

9981斬

樓主假西咸粉 我地咸區未能見過佢

其實呢條撚樣除咗唔識入波之外唔差